發覺child登仔好中意吹奏侵

侵上任後事蹟，轉自連登巴打

撤換查自己既局長

係俄佬協助下成為總統

任內債務水平升幅歷任最高

第一個比G7其他6國聯合屌既美國總統

國際貿易上出爾反爾 朝令夕改

退出TPP，然後又話要入翻

做總統期間家族企業受中國商業利益

放棄環保政策，否定全球暖化問題

撒除金融海嘯後對銀行既監管政策

特赦已被定罪既親信幕僚

承諾將中國定為匯率操控國，最後走數

child登仔點睇

愛侵力：你識條鐵咩，侵仔依家撚緊狗 (同棋王捉棋一樣)

我覺得佢唔係侵粉講到咁勁
但亦唔係左膠講到咁差
無需要神化or妖魔化佢
何況佢任期仲有排先完
睇定啲先再講啦

支持侵仔對支國強硬 不必然 等於支持侵仔個人或佢所有政策

侵做得好，係連登仔有眼光

侵做得差，係因為你睇唔穿

總之係連登仔眼中，侵係捉緊一盤大棋

嬴國又贏

習大大先唔會成日改口轉風向

child登真child登
每個人都有自己見解
噉都要特登開post講
先唔講講到口臭嘅「連登唔係一個人，係一群人」，就算係成班都覺得佢做得好又點？洗唔洗開十萬個post互片咁無聊？
child登

好耐無見
扮絲打心理變態

學人笑Child登
你個正能量鍵國先最好笑

你唔問下點解中國喺國際上柒得咁緊要但仲有班五毛/愛國撚吹奏？

哦樓主
你仆街喇

rubio>trump

討論區就係唔同意見既人討論架啦，唔開post咁個討論區托啊？

扮咩連登唔係一個人，而家好明顯係連登好多人都吹奏trump，出邊個個post有關於trump既都係成個post打飛機，打到佢行路坐底食飯遲到都可以打 你咪繼續做鴕鳥扮唔係大部份人都中意囉

上任後事蹟，轉自連登巴打

撤換查自己既局長

係俄佬協助下成為總統
--------------------------
上任後 > 成為總統
枉你叫自己哲學系

上面咁大堆野有搞到美國人民經濟有事咩，上年大市升唔少，加上侵侵反共，又撚北韓，連登仔身為反共勢力之一，當然同一陣線

[ 狂 賀 ]五 毛 D wade 已 bam

LIHKG @ Android